
                      Demasiado evidentes todas las metáforas, tanto que se hacen pesadas. Me sorprendió mucho las actuaciones de todos, pese a que la protagonista fuese la más limitada.
        
            